乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(13)

疑似Sponsor 屎盤既Brand

佢地之前都有Sponsor屎盤既前科
屎盤爆左呃人事件之後仲敢Sponsor：
kifflui(整頭髮）
Mc_wu_hair(整頭髮）
Revlon
Benefit
Credit to無垠的星海

根據之前d片 打*應該係PR gift
benefit又del comment仲要sponsor屎盤 狙擊
Credit to HoyiuShit
機心的盤陰d陰d出翻黎時間線
1st 解釋扮認錯但無人buy >>> 原來私下sd緊信去pr spin網絡欺凌 >>> 木村花自殺 >>> 即出黑白彈結他片 下面好多盲粉幫手spin >>> ‘有些話和大家說’ 都係扮認錯同擺嗰老母出黎 >>> 大量del 包括受害者嘅comment >>> 滅聲成功 >>> 日日出新po試水溫 >>> 繼續滅聲 comment 百幾個hide剩幾十個
好撚恐怖好撚有機心 係兩次扮認錯之間做咗幾多手腳 唔怪得咁多kol助攻 連Beth同火車頭老公都like

Credit to 桃子同學

繼北寄貝眼妝 屎盤用左幾個月鑽研左個新野
屌 好撚柒
Credit to 分靈體
Wtf 岩岩去屎盤ig睇留言
發現有人留言지수=jisoo
屎盤好唔知醜咁覆人：지푼->jipoon(姐係jisoo+spoon)
究竟有幾唔知醜先將人地韓星個名同自己併埋一齊
將自己同韓星個名拉埋一齊係唔會令自己變韓星架 屎盤

Credit to 岡本熊🐯

Credit 賽翁塞西
真心佩服呢位髮型師 仲肯做過街老泥生意 係咪無客成咁
風頭火勢仲夠膽死post埋出嚟 荒死人唔知
一定唔係剪頭髮咁簡單
去埋大髀老泥
修埋陰毛
刮埋啲灰甲屎

Credit to 小寶

大家唔使幫襯依間 又sponsor 藍絲jade 紅底崠 同埋騙子屎盤

原來2月仲有flirt緊歐喬峰 同左珍珍拍拖啦啵
Credit to TAZO小桃子 Spoon Chan新聞一覽：

Benefit

Benefit 最撚仆街又send pr gift又del cm
Pinkicon

Etude House

Flarecommunciation

Bare minerals

Estee lauder

Mac

留名 同屎盆死過 直到永遠

各位手足要小心身體我地仲要狙擊屎庚

聽晚送PR gift比陳屎庚既Benefit會7點係Fb開live 唔該大家一齊支持下
多謝佢地一路都咁中意奶屎

Lm

較定鬧鐘

辛苦小寶
我又來了

我屌你老母臭西 Benefit 依個時勢仲送嘢比陳屎庚
其他人就要真金白銀去買
罷買

麻煩大家做下ig戰線 唔夠人

唔該晒小寶絲
約定聽晚7點見

推呢個 幫幫手每日上去留言呀

hello陳庚佑

話咁快開到13

好興奮

七點我應該醒唔到

你今日dislike咗未

陳庚佑條片明明有sponsor
又扮無sponsor
正垃圾大話精

辛苦小寶絲

話咁快又500 like

聽晚七點見

pin this

屌唔記得改post名做kol界林奠

督尿好黃既屎盤會唔會唔開心 俾我地話佢係林奠

佢去Sogo買嘢開心咪得

dislike*

唔緊要啦休息多啲啦你

自膠
唔知有無500個like 呢

推推推

仲有屎盤終於回應抄襲pkj：髮帶一條 有甚麼好誤會

Push

邊到見到

上個po #940

lm

屌

屎盤即刻趕黎負評
好快手呀

推

屎盆仲未捨得搵工

佢每個動作都好大力

係就係呢個問題次次睇佢d抖陰片都好唔舒服

新po lm推到牙盤搵工

係不能只有我看到系列嗎？

開到13都幾癲，有冇人可以用幾個字話我知佢做咗咩咁仆街

除咗標題個個

睇吓#3 睇返之前啲po啦

屎盤完全唔敢係ig promote 自己條新片
係咪又驚驚動到啲brand pr

撚有咁得閒 所以先叫你用幾個字概括下

提提大家 今晚7點benefit live見

較定鬧鐘先

佢每個post都有新野

推佢老母
夠膽就block 哂我地

三番四次抄襲唔認(特別pkj同tina蝗)
美芝20蚊衫賣200蚊比妹豬仲要穿咗窿
印尼代購食水深食幾倍水
仲有好多好多

仲有之前有個絲ig dm佢
跟住屎盤用咗人地個名開咗個ig
叫乜乜乜lovespoon 扮係自己fans

唔知係咪我多疑，好似係pkjenn 前一排公開自己條仔，而家屎盤又show綠油果個樣同repost綠油果story 屎盤真係抄少陣好姊妹都唔得！

陣間見

好

要人啊

人呢~~

死臭西block哂我地

Block得勁快

屌佢老尾食屎啦臭西

即係佢暗示會繼續厚面皮出返黎

屌佢老母真係唔撚覺得自己有問題
仲覺得係個世界恰鳩佢
好野好野

好榮幸我的cap圖擺咗上一樓

咩事

乞衣無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(4)

#514

好啦喎！

咁要推推啦 btw，對依啲真係好反感，有料未靠自己做個brand出嚟搵錢囉，賣埋啲cheap雞野當高價野，真係好撚賤

條女咩學歷 幾歲

屎盤

好撚煩啊屌

好煩呀 又係到叫春 收皮搵份工咪算囉

city creative media

痴撚線 屎盆你有咩忙啊睇過
忙住同pr解釋自己有幾柒？

行山都要點粒死人墨

放心啦屎盤 你以後都會咁得閒
可以日日同牛生行山啦

正一死八婆 醜人多古怪

不如佢去紋一點上去啦咁撚中意有粒野係到講真佢整粒野真係好樣衰唔整好過整

繼續狙擊

咁都叫爆汗

推，臉皮厚過腳皮屎盆姐
呃錢Kol

Diu 隔夜飯都嘔出嚟

佢粒墨係真定假

依家香港咁多源頭不明個案都唔戴口罩
有咩事真係多謝你呀臭屎

假的

行山都化曬妝

行山化哂濃妝

留言追擊
好多忠實fans

真係好憎佢

擺明唔知錯 繼續狙擊

屎盤又用呢招扮自己仲有market
多人睇有撚用
呢度夠多人推post推到13
搵屎盤賣廣告即係反宣傳
如果班PR想公司唔掂搏炒可以試下

之前個叫春post出早咗

啲人send 俾人笑鳩佢咋

希望佢咪再消費死人

係呀屌

仲有 頭先見到呢個女仔d片 發現屎盆2條片係抄足咁濟
HYLT 人地6月28出 舊屎係7月先出

有啲乜唔係抄

嘩妖

痴線真係抄到足
佢除咗抄人之外仲識咩

咁都好抄

一字不漏 屎盤好柒

咁都畀你搵到sources!
柒到喊出嚟

整個對比圖send 畀廣大PR同屎盤班期間限定babe

抄完未

唔介意！多謝你

因為見頭幾句熟口熟面 記得之前見過
跟住最尾2句啲文筆又同前面果幾句爭幾十條街
咪search下
正所謂獻醜不如藏拙
如果無最後兩句咪無比較

正所謂個做得kol，形象點都應該要係正面啊嘛
成日淨係識得抄人
之前日日都淨係post story 多謝pr啲禮物講句thanks
邊個唔識做？

題外話
見alicehaha成日都like佢既post
2個互相圍爐，應該仲係覺得網民玩針對，仲未知道自己衰喺邊
邊個brand 再送野俾佢地都唔會買

有絲打又講中 屎盤又消費死者 咁岩又10年

咁都得

屌 caption 都係抄
真係痴搖線

發現屎盤啲片好多都係"inspired" by其他人
身為influencerrrr同digital creator(自稱)
大部份片都係抄人

Cls佢有邊樣唔係抄

我搵到啦!! 就係呢個咩lalala challenge
舊屎連人哋擰頭個下都抄足

15個post入邊有最少7個都係抄/上網copy人地打嘅野
食譜嗰啲冇睇到 有冇絲打可以幫下眼睇下嗰啲有冇抄

佢之前youtube果個燕麥pancake都係抄emiwong

動作 角度 成個feel都好似。。。。

痴撚線
之前抄pkj同tina蝗都話賴著衫嗰期興嗰啲款咁岩撞咗
Caption呢啲就咁copy and paste佢仲可以點撐

Youtube界表哥SPOON抄襲成癮！屌到出黎speak up為止！(2)

睇翻呢個post都仲係覺得好撚痴線
佢以前抄pkj同tina蝗真係抄得好貼
比人踢爆晒po曬上網都仲可以係咁抄
面皮厚到可以攞去賣

屎盤表示：英文一句 有什麼好誤會

屎盤啲衰嘢真係多到就嚟要開個google doc比新入嚟嘅巴絲睇

屎盤 改名做content copier 啦屌

有無link睇嚟寫嗰個有mon po
沒有多留意價錢高低
上網搵嗰件衫嚟cap 會見唔到價錢？
屎盤你選擇性失明？
仲有老作啲使用次數呢

哇竟然喺入邊見到大佬b

痴線西嗰到有人放咗牛生ig新相
屎盤谷行個事業線行山
Feel到佢就快谷到斷氣

push
搵左好耐

push

其實屎盤係咪想轉型做美食KOL？呢排不停咁show自己煮d野食

唔知又抄邊個呢

無sponsor 邊有錢買咁多beauty products
拍煮食片拍完食返
依家少咗收入要慳住洗控制拍片成本

化妝又化到成pat屎咁（北寄貝眼影）
依家又無晒sponsor
咪搵下其他路數博翻身

煮野食我睇馬田好過 使鬼睇佢
sunny都有巨大化 有啲gimmick
屎盤煮野食有咩賣點
好心佢唔好搬牛生出黎 做PT 屎盤對腳仲粗過佢 暴露左佢係呃飯食 買佢堂真係搵笨

屎盤乜你仲有job咩
又想放風比pr講自己仲有job有market?

次次睇完馬田啲片就好想整早兩日個薯片雞翼好正呀
屎盤賣點咪係偷人嘢當係自己嘅挑戰巴絲打眼力找出處
擺明係見pkj同天堂鳥公開咗 咪拿拿淋不甘示弱拎個牛油果出嚟
牛生真係要多謝pkj同天堂鳥 佢兩個一日唔公開你都唔洗指意比屎盤公開呀
牛生同屎盤真係呃飯食cp

佢成個career有put過咩effort落去
由襯衫, ig風格, caption 全部都係抄出嚟
老實講唔係對tina wang同pkj有好感
但對佢地真係好唔公平
點解佢仲可以自稱influencer同content creator?

香港就係正正太多呢啲垃圾左抄右抄
先至行唔到自己嘅一套潮流文化
好憎呢啲人照衰香港人

屌
老實講唔係對tina wang同pkj冇好感
自膠

pkj都衰架啦 抄人 屎盤抄佢姐係抄上抄

我都有睇痴線西以前追擊pkj啲post
Pkj起碼有出嚟道過歉（雖然都係justify唔到佢抄襲嘅行為）
但屎盤咁耐以嚟speak up咗未
一味話自己畀人cyber bully
根本就冇自我檢討 keep住仲係左抄右抄呃飯食

老老實實屎盤真係抄得柒過人 有咩理由會抄香港同行 當人on9 所以佢依家醒左識抄下外國 有進步架啦

屎盤：我用咗12個鐘整個橘子signature filter㗎 唔準你地咁話我
Tina蝗起碼都叫有自己諗法 當初屎盤同佢做friend
都係為咗問佢點剪片整相嗰啲 再抄佢
Pkj雖然都有抄 但起碼都叫有自己牌子 做正當生意先
唔似屎盤用爛嘅二手衫呃人咁撚冇品
其實我諗tina蝗同pkj都委屈咗好耐但又唔講得出口

佢妄自己好忙好多pr搵佢好多片拍
條友真係癡癡地線

英才？厚顏無恥方面都係嘅

佢真係煩膠黎 愈睇愈反感
唔撚再睇佢

屎盤721無出過聲 偽黃都唔扮

出咗聲仲點等藍brand sponsor同比job佢呀
屎盤依家咩brand都好 有嘢就接㗎啦
不過好可惜咩brand都唔會搵你

有冇絲打記得屎盤之前錄住自己坐喺到睇新聞扮傷心係邊條片搵唔到嘅

會唔會遲啲拍淘寶開箱

會唔會抄pkj玩抖音

狗妹都做得多過佢 話佢係黃個啲

比絲打踢爆咗佢個caption係抄fiona
屎盤又靜悄悄地熄咗comment了

次次買完followers 都不停咁繼續跌

好似買完唔係永久 要每日keep住買架屎盤

痴線西post cap 過黎，原來屎盤同呢個Hillten chan 係frd黎

hillten chan係邊個黎？

算係一個比較多followers 既普通人？

Mon po狗屎盤 竟然會tag返原作者
平日唔係好鍾意當係自己打既咩

tag返原作者又點 咪又係copy人地
屎盤唔係諗住落翻credit就合理化到自己嘅行為呀嘛

佢連自己仲有job好忙都妄想到
分分鐘妄想埋10-80歲嘅人都睇佢ig/youtube

屎盆已經成4個月冇賣過廣告
癡線 想睇下佢d榖種可以食幾耐

正常夠食好耐
之前唔係有人話佢80k一個job?
佢之前成日賣廣告又賣返pr送俾佢啲產品
又高價賣牛油果頭髮護理產品呃啲viewers
賺唔少

不過就係咁樣先覺得佢賣啲二手野出去仲要貴過原價更加cheap

岩岩都cap咗想放上嚟
屎盤係咪又妄想自己有job
諗起啲人失業又唔可以比屋企人知
日日著返工衫出街hea

個filter同佢個一樣咁柒

個人本身已經污糟係要搞啲咁既野

錄還錄點解要zoom近佢個柒樣

睇嚟屎盤真係想轉型做煮嘢食嘅kol

30幾度仲要戴住個口罩都化到成隻雀咁 係咪想街有人認得佢

喺美容化妝到臭朵
咪開新路線吸新follower同乞煮食sponsor
跟手就結婚生仔 大把育兒產品乞
呢啲社會垃圾 無咗個ig生存唔到

你個名

蝦乾2.0

有身分證
可以直接做鐘點

我係屎盤頭號fans嚟㗎

Pavo係咪sponsor啊

點解又要show佢啲腳趾
食緊飯㗎大佬

好似男人腳趾

屎盤post

點解個鼻咁撚怪

佢個鼻影未blend好 好大個鼻頭好似男人

章魚哥

柒撚到 好想一巴打死佢

嘩屎盤個加拿大好黑 條眉又一達達
個鼻頭好似比蜜蜂咬腫咗咁
失業所以自暴自棄？

屎盤係咪有芒po 咁快熄咗留言
想去讚下佢個靚靚加拿大都唔得

Topshop年尾撤出香港
護屎護得咁開心呀拿

Follow左佢就會留到

好似雪姨

佢個腦係咪裝屎成撚日都抄人地啲野！少少野都諗唔到

屎盤真係文盲嚟
係貼紙呀大佬

千年老妖咁款喎

開始r文具sponsor

好 樣 衰
真心

佢ig又出片教整佢個柒頭

又係時候搵下今次抄邊個influencerrrr

一定係benefit sponsor 仆街護屎手

benefit limit哂我地 benefit快啲收皮 退出香港

永遠罷買

估唔到有人會錯紙同子

搞咩幾日無睇老咁多

屎盤真係好出力

好驚冇得做KOL

嗰個post好多唔尊重知識產權lun 睇到好唔開心

做到太cheap pr小心影響品牌格調啊

依家日日喺到po自己整嘢食

有個on9打咗勁大篇野幫蝗女 仲話抄襲係輕微喎
睇到成個人都好嬲 人地嘅創作粒聲唔出抄咗佢當自己嘅
同屎盤一撚樣

屎盤呢個story把聲好撚造作
條俐係咪打咗kick呀洗唔洗搵醫生幫你解翻開
屋企嘅煉奶呢係要買兩隻garrrr

佢啲腳趾好撚柒

懷疑係佢自己send俾自己 想r sponsor

垃圾黑店 大家要去美白牙去返專業牙醫啦 咪鬼去奶屎店

一班絲打去左漂牙ig追擊屎盤

間鋪頭即刻po story 護屎 仲話我地係私怨撚

明明間鋪有share屎盤story 唔信咩關係都冇

間閪店搵屎幫襯

sponsor佢 2017年已經有

17年已經賣緊 屎盤仲話非廣告
條垃圾係咪諗住打非廣告繼續賣廣告

食屎啦間垃圾店

最近佢真係一個廣告都無 karma is a fucking bitch!

有冇諗過係17年sponsor完屎盤之後佢就自費 今次係佢推薦點會呢個時候比廣告佢

同屎盤一樣呃人

怪唔得咁support 屎盤

見佢間野sponsor好多kol美白牙齒
但真係收得好貴 去pm問價就知
希望啲妹豬唔好去比人呃
屎盤話個兩個90後美少女真人好西好港女

同埋間野打埋啲5p字想點

同聲同氣

咩美少女

個兩個老細掛

又有咁大粒花生

絲打點知

可能又要r暖宮療程

藍絲kol Jade Lam開嘅無牌食物ig shop
之前驚比人知係藍店都無follow自己間shop
依家終於敢follow返啦
MUGMUG KITCHEN
藍店

無牌漂牙黑店 hkblanclub

無牌黑店 比人拉過一次都仲繼續做生意

比人拉段片

credits to 東方日報

credits to 蘋果

除咗無牌經營之外 仲係(難得一見嘅)奶屎店

2017年就有sponsor屎盤 今次有機會係假自購真廣告
by小寶絲

齊來杜絕無牌經營黑店
衛生署
電話:2836 0077
傳真:2836 0072
e-mail:crd@dh.gov.hk

承諾回覆時間
初步回覆:收到投訴後十天內
詳細回覆:收到投訴後三十天內
記得留意email呀

歡迎大家繼續補充

佢依家都係做$1680兩位
真係死不悔改

推到佢收皮
奶屎仲串串貢

佢講到其他女人唔會黎m咁
佢都痴撚線

Report
黑店等收皮啦

樓主pin

條女咁串丫啦 等執啦

店主話自己係正當beauty有註冊喎

有冇見過會Sponsor tbb人嘅「黃店」？
定hkblanclub只係偽黃

佢有話自己黃？

G持啊 要po出公海先有多啲人知
唔好因為見到有kol去做自己又走去做
之前嘉樂仔都話自己黃啦
賣二手袋又貨不對版個啲之後都比人鬧

sponsor tvb 咁都叫鬥
有冇得搵下tvb戰線既手足？

間西野實會話自己係黃但控制唔到佢個客係咪黃佢啲客都係真金白銀消費架你要因為佢啲客係藍而唔幫襯佢佢會覺得好無辜亦控制唔到你

[疑似偽黃贊助tvb藝員]無牌漂牙黑店hkblanclub

Po咗出公海

啱啱電腦㩒唔到時事台 開咗喺政事台

Del 晒啲story 扮冇野笠水

勁多3唔識7嘅人都sponsor
痴撚線
啱啱見到cammi都有份 整得太勁認唔到

店主鬧人唔係好串架咩

但係屎盤仲未肯del story 佢究竟要搞死幾多個brand

屎盤ig新片一個負評都冇 係佢del咗定係冇人留

好明顯係禁言+del曬睇下佢YouTube d dislike就知

Ig 幾時可以dislike

拍片即刻現晒形 山東快啲去維修下啦

錯po sor

當推po

屎盤今日想搞藍店H&M

H&M香港冇ig 得fb page

屎盆日日都扮忙真係辛苦曬

真係不停post野食想轉路線

算唔算奶屎店

希望係咪得我一個覺得屎盤啲dm cap圖係佢自己自問自答

覺

唉 佢返唔到轉頭架啦
又抄人又呃人錢......形象全毀

但仲想出返黎

上次印尼代購已經自問自答

屎盤ig有個highlight叫選民登記
Cap咗hk01篇報道仲放埋link

過左成個月d dislike 仲升緊

曾經年少無知跟過屎盤買印尼shampoo
噴左幾下就噴唔到
搵返屎盤又唔覆
搵佢間shop隔左勁耐先覆
屎盤話咁多客得我有呢個問題
態度又差叫人睇到即覆 過左幾秒del msg扮有禮貌

Vlog#1「你地真係咁憎我地？」拍片之前真係唔知原來就係佢🤮！|09日常

有手足拍左條片 唔該大家去支持下手足

到第13個post都係得1個負評
屎盆係咪你啊

屎籃早晨

唔開分身佢仲有咩好做？

矮屎(盤)duckduck留言精彩重溫

自從有人搵到佢個tg user name同陳庚佑好似之後 佢同yepi一樣冇再返黎

佢仲有個用英文鼓勵自己嘅comment
驚死人唔知係佢本人咁

再睇返10成都係佢

Spoon chan
If u see this
And survive after
It is just yr dumb luck
Just keep humble
Fall next time
No one will help

佢去左菲律賓

睇翻屎盤ig啲相佢以前差唔多一個月飛兩三次咁濟
唔怪得到而家仲未肯放棄做influencerrrr

目不識丁唔靠呃人錢 邊有得過呢種生活

最正係無人tag佢
佢自己玩又唔敢tag人
定因為無朋友

此情不再

屎盤依家嘅生活得翻牛生同ruby
但好似好耐冇見佢po ruby出嚟

可能得返綠油果一個

曾經嘅好朋友

以前睇相會覺得屎盤係想送頂綠帽比火車頭戴

冇諗過連火車頭都唔再同佢玩

係喎 屎盤個小助手去咗邊

究竟火車頭姊妹團入面仲有邊個係屎盤既限定好友

隻腳仲粗過男人

老是常出現

佢有咩唔係抄人架跟agnes家姐一樣加d花sticker圍住自己

唔出奇
人哋老公都like鬧佢嘅comment

點解咁講 冇睇開佢地

抄夠未

佢連北寄貝眼妝都係抄返黎醜化

唔知幾時出條片講佢要搬返去同呀媽住呢

到時應該扮哂好掛住媽咪 想搬返去同佢住
但實際就係 我無錢交租啦

牛油果會養佢

一齊幫屎盤向Agnes轉達有幾欣賞佢
愈欣賞愈要抄

Sue ok 佢
其中一個原因係咪因爲佢自己都同ding反左面

係咪ig filter嚟？

屎盤個個post sue 都有留言

抄完tina 蝗畫星
依家抄家姐畫花一啲都唔出奇

佢除左抄人唔識其他野咖啦

牛生都冇工開 gym rm唔開

佢都有陰啲陰啲公開 牛生帶口罩個陣

佢都有同綠油果拍YouTube啊 不過都係遮住樣

ig比佢del曬d留言 屌

好期待有依一日！
綠油果都冇工開啦

成班假人
唔信崠唔笑9佢北寄貝眼影

崠當佢係工人啲同鄉姐

因為Sue冇朋友
垃圾藍絲Sue

唔係filter嚟架 agnes有出post講係佢自己加d sticker

推佢老母

不推文回覆左
推多一次！

輕輕一推

推！

真係有heart到，綠油果生日都求其送張卡比佢就算

笑死 剪幾下就得

即係又抄人啦

啲幼稚園勞作都好意思拎出黎

綠油果比人落左降頭咁

癡筋 仲好意思po岀黎 唔驚牛生比人笑

有無人覺得佢間房幅牆裝飾得好核突 懶有tastes咁
但為貼而貼 啲相又唔自己影又無咩特別 啲圖勁似以前中學雞年代好興果啲風格圖

佢咪又係學tezza啲collage

好意思話handcraft
幼稚園d勞作都複雜過佢

屎盤連人地ig 張相多like都要領工，你真係唔好咁肉酸啦，係人都知你無sponsor架啦

人地話非常多人問呀

借啲依又做比pr睇
死cheap精

五年前已經上左高登

5年前都好樣衰了

屎盤係咪量緊地

日日扮忙同多job 叫唔叫有野做

好心無野撈就俾心機整靚啲啦

牛生個樣膠左咁多嘅

牛生可唔可以練下腳
依家個比例真係好怪

力威健身咁

牛生個樣對比屎盤唔算醜但望落蠢
四肢發達頭腦簡單咁
先中屎盤降

佢mon post mon 得幾貼

屎盤搵工未呀？
各位PR如果仲未找數畀屎盤其實都可以走佢數
反正以後都唔再用佢

佢A字膀既...
身型好樣衰

佢行埋啲賓賓度會唔會比姐姐笑佢咁樣衰

隻耳好怪

件衫透bra

美肌咗？ 乜紋乜影都無晒

外國人興唔著bra喎 身為abc嘅屎盆竟然咁唔地道

可能印尼唔興

咁鬼瀉膊架！

Diu我以為連個口罩都要點埋佢粒signature癦

佢對眼好細

男人老狗個美肌開到咁大，乜野事

屎盤遲早要搬返去印尼老母到

係頸仲長過薛凱琪

老實講 真心醜

冇咁大對波戴咁大個bra 離曬罩
屎盆你面對現實得唔得

回帶

牛生好醜

好似離罩喎

唔怪得要比spoon用牛油果遮咁耐喇

男人老狗真係...

屎盤又死翻出嚟
係咪牛生冇工開養你唔到呀

想係到自問自答扮有fans呃pr啊

佢真係當班PR傻嘅
DM擺明係自問自答啦
其他KOL同followers 互動係開live架
屎盤敢唔敢呀
好多人想live同佢傾偈架俾機會佢speak up

屎盤好想你開live呀

係咪又mon po
明明之前係好多疊字㗎喎spoonnnn

一齊去問問sponnn啦

開live證明自己真係有followers唔係自問自答

屌想搞粉絲見面會，真係當正自己係明星

佢真係妄想症末期 妄想自己仲有fans
睇下youtube啲留言同dislike先啦
不如一齊幫幫手搵精神科醫生sponsor埋佢最後一次

屎盤表示：我大把人爭住同我做朋友
啲期間限定friend多到轉唔晒

屎盤你會唔會吹大咗啲呀

到時搞得成個meeting 點知得小貓三四隻就好笑

同埋全部都似自問自答 到時有人出黎咩

大家問左問題未

其實係咪冇朋友到咁，要週街問人做唔做佢朋友

買follower 呃人呃埋自己有好多fans
仲要同行無朋友 要同follower做朋友
youtube幾條新片dislike多過like 照吓鏡啦屎盤

屎盤，你好肉酸阿

比我地講完冇朋友 即刻r啲followers做朋友

見佢不如去旺角行人天橋啦屌大把

天橋姐姐聚會有佢份仲粉絲見面會
真係癡筋

好似自問自答咁

其實打果d字好明顯同一個人
唔係個個都會打！，。呢d
扮都扮得專業小小

屎盤為咗錢可以去到幾盡

可以賣 N 手美芝衫俾人

諗起一篇潮文屎盤版
少年，你太年輕了。你以為這個ig上真的有那麼多人回覆你的story ？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

Bye

屎盤真係推邊間執邊間
各位pr睇路

佢明明話唔鍾意做運動 而加又鐘意做gym呀？？？

大家最憎嘅benefit fb 開緊live，有無痴線西一齊踩場

已經被佢哋block晒

佢真係好柒

冇朋友到r followe妹豬做朋友都幾少見
同埋通常d kol會一版cap超多人reply佢咁
而屎盤得三個就打晒飛機肉鳩酸呀屎盤
有料就po一個story影片轆轆轆咁show你好多fans啦

咁你幾時先肯面對現實搵工呀

佢都冇面對過現實
個現實就係佢真係好撚黑觀景憎同埋好似隻過街老鼠咁左r右r柒到仆街

邊個🦉啊
抄網上語錄就抄啦 又扮曬嘢咁

早晨屎盤

幾h&m之後又想燈死zara

仲有topshop

屎盤推介果間ig shop同屎盤一樣將件衫mark up成倍嚟賣

點解着t-back泳衣都可以着到冇屎忽

佢好撚自豪咁但事實冇屎忽就咪著呢啲泳褲啦自暴其短

間shop係cty 屎盤想報復cty之前割蓆

屎盤之前已經累到cty j相同佢條女扑野片比人摷翻出嚟講
依家仲想累到佢地間舖執粒

終於知道咩人想同屎盤fans meeting
原來就係咁啲恨拍YouTube上位既女仔

好心佢地好好讀書啦 諗住靠奶屎上位 學埋佢咁不務正業 又唔係好做beauty blogger既工作

仲係唔覺得自己有錯 唔會放棄做kol繼續經營ig拍片收錢乞禮物
好乞人憎 無觀眾緣無朋友無job都咁厚面皮賴死唔走

真係唔理既就唔會send email比pr喊苦喊忽話比人cyber bully la

佢啲面皮同林奠一樣咁厚

面皮用開紗紙磨

我朋友每日提醒我
邊位bae啊

佢嘅左手

綠油果

襯個熱鬧 件衫港幣都92蚊 賣149都唔算係啲乜 連運費番黎我諗賺得果20蚊 (路過)

做kol咁好搵 所以屎盤啲面皮厚撚到

點解屎盤最新個post一個負評都冇？

佢係咪諗住派下貼紙就可以洗底

又呃engagement

又sponsor

點解每次一聽佢把聲就咁乞人憎
好撚姣 佢連把聲都可以作狀

佢唔係話自己買？

我地係咪又要出動

loccitane bare minerals 果堆係扮自購定sponsor黎架？

新丐幫幫主陳屎盤死唔斷氣 又再出翻嚟扮冇事發生

哇屌 絲們 同我上
比佢乞得一次就冇第二第三次

佢係咪無sponsor到要自己買完tag brand搏人留意佢

佢拎返啲brand以前seed俾佢啲product嚟po
好努力咁扮緊有客搵佢
pr表示好那驚自己啲brand出現

佢tag邊個
我就去追擊

我之前po過去痴線西 佢張貼紙係抄一個韓國唔係好出名既品牌死八婆屎盤抄撚完未識唔識尊重原創啊

見到自己竟然有fans感動到喊出來(╯°Д°）

屎盤真係推邊間執邊間
各位pr睇路

驚PR睇唔到所以放大啲

佢個人可以再做作啲

追擊+1

上呀

兩個冇朋友嘅人

似係用第二個ac自導自演多啲

個嘴

扮媽咪？奶都未戒

唔係呀嘛 Michelle phan真係會sponsor 佢咩 我見em cosmetics都唔係好多外國kol 有sponsor

哇屌柒撚到 幾時po架佢

屌成個啤梨咁撚樣

平時p到自己對腳好瘦 原來佢下身咁壯 牛油果又要俾屎盤屌

牛生po咖

屌唔關憎佢事 佢呢個身型真心柒仲要po出黎係咪牛生po照妖鏡

又話22吋腰又呃人

我盤下身世界第一
我諗佢平時p圖真係要p12個鐘

兩條友都呃飯食 襯到絕

屎盤真係最痴線KOL，抵俾人追擊

大腿先係22吋

吓 Michelle 同Jennim應該唔會sponsor佢掛？

佢自己買貨扮有sponsor自抬身價姐

屎盤昆follower錢
證據確鑿 del人comment 滅聲
面皮同林奠一樣咁厚

有冇人有cap低佢個兩張貼紙？

好7

佢既人生就係玩ig搏虛榮感同get attention
其實佢叻d咩
講樣做model又唔夠人靚
講剪片又係抄人
著衫扮靚都係抄人
心地唔好呃妹豬錢
英文又唔係叻又要influencerrrr咁扮abc口音

其實一個人如果心地好
靠自己能力同努力去做每一件事
腳踏實地咁做人 已經可以獲得好多人既欣賞
如果下下靠r sponser 靠internet獲得自我既
只係比人覺得一無是處 堅離地咁款
好好反省下啦Spoon Chan

可唔可以借你第二段
講得好好
留去佢啲限定朋友ig度鬧醒佢

請

一齊去Sisland.shop留言

唔係阿我話佢之前話要派俾粉絲個d

哇屌佢個下身嚇親我囉
牛生好波 照妖鏡黎㗎原來

支援

佢日日都咁無聊啦

又抄

backup師

佢嘅存在有咩意思 抄黎抄去

佢嘅存在就係比我地知人係可以咁無恥

做人可以不學無術 左呃下右呃下 又可以買名牌 一個月去三次旅行

佢個story話don’t overthink life 係咪回應左

@屎盤

人地倪晨曦都低至1折 屎盤你咁高價真係貪你啲老泥咩

人地全數捐出 不扣除成本呀

要同啲藍絲fd

sue夠紅

撇除佢乞人憎呢樣野，佢想做煮食kol真係可以慳啲，根本冇人知佢煮左啲乜9出黎，毫無美感
好懷疑佢點讀到cm

第一眼以為係盤菜

成盤野好似啲餸頭餸尾放埋一碟咁

就快突破6k

條臭系又出返黎接job搵錢啦

屎盤快d收檔啦

搵spoon賣廣告嘅後果

倒屎

仲勁過燒生

屎盤最近咁少出story既 係咪決定轉工

比襯sponsor佢嘅都會執

佢個樣+佢個妝+佢個髮型想點啊

好姣

Diu做乜9呀、真係想應徵做印傭
邊個pr仲搵佢真係要驗眼

最新個post好恐怖

啲陰同後面啲髮色都唔一樣
似係夾上去多過真髮囉

Btw佢個自信樣真係好撚嬲打

Elva籌到6萬幾 全數捐出 真女神.....

好似偽娘

大家一齊㩒最左

屌好想report佢

可唔可以舉報佢令人不安？

化晒妝但醜樣到咁第一次見

屌，佢真係走火入魔

懶大方咁真係好肉酸呀屎盤

好柒呀 根本冇人真心覺得好睇

佢呢d片抄人jharnabhagwani同isapaoli 但人哋條條片上唔同妝都有唔好effect 好有心機但屎盤就抄得好突兀 d效果勁奇怪

屌有冇得ig report條8婆

臨訓前睇到 今晚發惡夢呀屌

夜麻麻開呢個po睇就彈呢張相
嚇死我

Btw屎盤可以考慮吓halloween入鬼屋扮鬼
一定成功嚇到好多人

你既出現我都好tired
柒少陣得唔得

好7呀媽咪

頂

佢個thanks for supporting
人地forward係笑緊你咋咩事呀佢

仆街 成個偽娘咁

少咗follower喎 係咪無錢買？
收皮啦騙子kol
評分嗰到太低 要cap share次數嚟thx

已經撐左好耐，好快佢又會買返

Credit to 絕不藏撚

好似德成女傭

成堆回應啲口吻好似假follower

會唔會咁多follower打英文啊

睇d follower用字同講野 follower（唔計假的） 年齡層應該係十八歲以下

啲手指點解可以咁核突

Giveaway 貼紙？

疊字又嚟啦spoonnnn

啲emoji都係屎盤用嚟flirt人哋條仔嗰堆
得呢堆假inbox message唔係抄
全部content created by 屎盤

唔怪得你咁無恥
唔駛zoom都知佢化左個老泥妝

成日覺得佢笑好似好用力

要擠個酒窩係大力啲

佢個膝頭哥黑到充滿老泥

連之前個代購ig都上返水，真係想出返黎呃錢

今次做咩唔打inspired by Stella jang啊

賣穿窿美芝衫俾人都幾岩Marie Kondo 既斷捨離既

佢呢排係咁post埋啲抖音style片 之前仲話佢黃 邊撚度黃？
啲片完全冇原創性 好無營養

仲要連續幾套都係啲食老本換衫片，你唔厭我都厭啦

無sponsor禮物收丫嘛
下下自己買新product介紹好重本
又無旅行去
唯有拍抖音片呃like搏翻身

佢YouTube好耐冇更新

呢期忙緊扮followers同自己傾偈

唔扮friendly點吸引啲妹豬揾佢計姐

佢真係好撚煩，成日係到扮無辜

隔幾日一個post 煩唔煩 明明自己做錯

當followers係frienddddd 真係好好笑

死唔認錯 係咪要多謝佢既原諒

一個大話講多幾次呃唔到所有人
都起碼呃到自己同啲傻閪
過多排又可以mark高價賣老泥二手衫

要挽救image不過做得肉酸
之前畀人爆哂佢當followers係水魚
又無哂sponsor
為咗錢乜核突嘢都要試下做啦

照抄都抄錯

就係專登改隻字扮原創

佢意思係唔係話抄都需要勇氣
成長就係需要勇氣去不斷抄同高價賣老衫呃人
成就做網上乞衣嘅自己

條乞兒收到月餅sponsor

上呀 留言呀

上咗！
大家加油

好開心又有任務

個牌子係Dion嘅 咪又係同一個圈子圍威喂
留言都無用 同親朋戚友講唔買就算

台灣叫香菜
香港係叫臭茜
唔搵屎盤真係唔知搵邊個去sell

好撚mean

讚美佢今次無呃人
仲咩屈我mean

Sorry…真心見到大笑左…但係呢條賤貨邊配得上臭茜

笑死講得好啱

推垃圾spoon chan

feel到佢收收地皮

日日淨係係到煮野食刷存在感都仲未有返d大brand 廣告 禮物

佢最新個post仲孭緊Burberry 架
雖然應該係自己買tag返個brand扮/想R sponsor
不過就得閒到逐個comment 都覆

遲下又出返2手post賣袋

仲成日懶親民覆妹妹啲DM 佢做咁多野都係等有得賣大brand 廣告 可惜冇

推呀！

自己比自己嘅comment黎嘅姐

日日自己打咁多俾自己 真係好忙喎

佢咁冇創意 本身d片一係廣告一係旅行
而家兩樣都冇 咪食穀種
化妝片每條view數好低，ootd片襯得太醜又冇人睇

唔好停

真係陰公，牛生七夕都係冇份出鏡

個頭咁禿既

Block晒我2個account
食屎啦

咁我咪繼續係其他KOL留言

屎盤收皮未

推呀

香港有幾多妹豬係屎盤咁東南亞膚色
點化佢啲妝
再者佢化得唔好睇丫嘛
OOTD一係抄人
自己襯嗰陣就簡直係時裝車禍

東南亞膚色都算，最大問題係佢化到成面老泥咁，邊會有人跟

睇下bb個樣就知佢幾撚想走

崠同屎盤兩舊屎

spoon真人得161cm高 又黃又黑又7

佢profile YouTube link都刪埋
係咪要quit YouTube喇？ 又話打不死ge定唔想人入YouTube睇佢相衰野？

比新人click入去見到dislikes>likes就肉酸啦

可能係靜靜雞up片想去唔比我地知

無錢再買like丫嘛
索性delete咗佢廢事畀人睇到

呢間係咩牌子？
仲送禮物比屎盤？

ig d賣衫店？

呢間？？
Keliy & Catherine

應該係啦，為左唔比我地狙擊而唔tag人，有冇咁小家

依個垃圾shop del哂啲cm

Don’t make stupid people famous
本身間舖已經冇人識，仲想比全世界知自己sponsor個乞衣

陰公豬落屎盤而家得翻d細ig shop sponsor

我諗冇咩人會出街化到鳳凰咁仲要打胭脂落鼻到做含膿鼻

仲有崠間淘寶母女裝
但屎盤拍出嚟好似印傭姐姐湊細路咁
唔好話點樣老泥膚色生到白雪雪細路
淨係班細路個不屑反眼樣都頂癮

可能班細路諗緊：乜原來啲印傭可以咁樣衰

但佢話自己168cm好想見佢真人
利申168cm

屌好大媽feel,條褲著到有春袋咁

下盤應該p左成日

又唔戴口罩

仲有縮肚縮得好辛苦

咩著衫taste
未見過女著呢啲焗閪褲著血紅色
十足漏m漏到成褲都係咁

都唔知遮嚟有咩用

係
睇到都戥佢辛苦
縮到閉晒氣
下體又唔知係 P 到有 J 咁定係點

提示你佢有波罅佢唔整舊野出黎你點會發現姐

佢真人好大份 今日見到佢

一定冇168cm 著埋高踭鞋都冇168cm

借個位

見佢隻腳同牛生差唔多粗 都知咩料

邊有中意行山既人著成咁
正常行山 個個都個淺色長袖衫褲架啦
要保護自己器比蚊蟲叮或者陽光
呢d死港女行山著成咁博咩姐
咪就係博著到好性感影張相放instagram
Sports bra留返做gym著啦

港女行山最鍾意着sports bra
屎盤緊係要show下佢啲（唔知p左幾耐嘅）腹肌啦
唔知係去打卡影相定行山啦

Sorry 我連佢邊個都唔識........

好失望 以後唔會去食

佢可唔可以p走啲老泥先
好撚污糟

繼續做自己去呃妹豬錢
以後都唔食

依家真係冇晒大brand搵佢

邊個黎

咁耐仲未有人答到邊個黎

我諗係 mom’s not home嘅老闆？
Mom’s not home 係一間食甜品同打卡嘅舖頭
我睇佢ig有出書
但其實都唔係好知佢出名原因
可能因為間鋪嘅裝修掛
btw之前食過一次以後唔幫襯

人哋話自己介紹完大把人衝着去dm呀

之前都食過
覺得唔係特別價錢又唔平地方又難搵

嘩屎盤威力好強大啊

係咪想講比罷用屎盤的dm爆炸左？

衝去鬧間嘢咋

即係想迫我地做野啦

做野喇各位

I’m ready

話時話屎盤做咩無啦啦轉髮型師

其實我都覺
所以真係冇下次
我食黃店嘅千層蛋糕仲好

都係食下 cake 打下卡嗰啲店囉
以後不了

多謝Spoon為大家慳錢

金華火腿

好撚正

宜家無得旅行影啲相咪撞到仆街

做kol學人懶有性格
佢咪繼續無視他人囉
pr繼續無視佢咋嘛
依家睇佢日日行行企企冇野撈就好笑

佢係咪del咗我喺佢ig唔見

抄到咁離譜？

望落蠢

個樣真係好撚蠢
好似中學會比同學當on9 仔嗰類人

每日黎推推

見到佢個袋就諗起黑心二手價

唔鍾意天拿蝗
但一拍埋真係沒有對比沒有傷害

屎盤套衫真係好災難

一睇就知個follower又係自己扮啦

以為自己天皇巨星？
唔好以為自己好撚巴閉啦

係咪屎盤post先

係屎盤post 先，尋日一打開ig就係天拿蝗企係同一個位打卡太經典即刻cap俾大家睇

你記性真係好好
笑死佢地連隻手擺位都一樣

佢一係抄人
一係就係柒過人
Post先咁又點

佢同崠個女嗰幾個story都柒啦
雖然崠大媽格但屎盤一拍埋去
就好似mum & daughter & maid
小家到痴人哋間豪宅出story但唔俾人出鏡
人哋崠都無嫌屎盤臭朵係story 出合照

2件極品

賓賓琴日要返工

冇sponsor要做返老本行

唔出呀崠mum想扮女主人

真係睇唔透佢着衫嘅品味
隻紅白格仔娘到

[viutv99台][真心咩特約:換妻36][賽後檢討]貼身36 逢星期一至五晚10:30(7)

呢件黃可盈，其實同屎盤都係一樣咁衰格

成日都覺得佢隻眼好細

同埋佢成日matte色唇膏好老

以為冇着褲

隻眼

嚇到負皮咗
以為 bam 圖

隻右腳甩骹？

屎盤個褲浪位好似有嚿嘢咁
著高腰褲但好無美感 大脾內側嚿肉又吱哂出嚟

一路碌落去見到個西嚇親

好想知果條藍絲jade發表過咩偉論

講左幾多百萬次唔好企出馬路影相啊
仲要係路中心
一睇就知係西環尾%個間野對出條馬路

最好笑係佢話佢比人跟蹤
真係笑左 你唔係真係當自己係明星下話

睇得戲太多 覺得下一秒會有架車撞走佢

佢唔係第一次張相條褲下面脹脹哋
其他佢會唔會真係有丁

藍絲

Jm9姐佢件衫除一半咁影相

唔知條腰p左幾耐

Sponsor?

佢d caption 好on9
黎黎去去都話be myself
真係be myself唔介意人地點睇就唔洗成日post成日講啦 煩膠黎

因為除咗打 be myself 嘅post
其餘都係抄人
佢只係坦白姐

真係影到好撚cheap

見到未呀屎盤
身型差又想露又要執相又要露一忽仔 好肉酸
摺埋啦 r極存在感都係無sponsor

ps唔係想吹奏港豬coffee
純粹想對比屎盤真係好垃圾

唔知條腰p左幾耐呢

個妝睇落好污糟

賓妹都化得好過佢
起碼無一撻撻

我都想知show夠未

重點係佢無野好show

但佢覺得有厚面皮黎講佢真係數一數二

佢隻腳同啲腳趾柒到仆街都要show出黎
邊到黎嘅自信

唔止柒
係好污糟好多老泥咁

佢隻手係咪遮住佢個肚腩

點解佢成日化到成個馬騮屎忽咁

點解仲未收皮架屎盤

跟住人地澳洲youtuber rachel tee tyler化妝呀嘛 掃胭脂手法一模一樣 連解釋鍾意掃埋個鼻原因都一樣

復出咁耐，follower反而不升反跌

本身有幾多followers 冇留意

老泥賓賓一直係到試緊水溫
片照出 Ig照post返啲以前嘅相
然後繼續del人comment 繼續”be myself”
其實就真係冇人想再撐你囉
睇自己啲follower無升有跌就知咩事啦
點解啲人仲可以咁厚面皮架

一直都13.5，13.6k徘徊

屎盤又出片啦 大家記得禁入去即刻stop然後dislike

岀左新片，繼續負皮

笑撚左

正呀

係咪改左片名

係
已dislike

笑死 比人屌佢spring makeup
依家叫咩抗疫更新版everyday makeup look

屌好撚柒

屎盤新片又發動佢既死亡之吻gogogo

好柒呀屎盤
話要敷5至10分鐘既面膜結果敷得四秒咋

所以話可憐人必有可恨之處
成日話人cyber bully佢 又唔諗吓自己做啲嘢有冇問題
已經衰過一次比人印象覺得佢唔老實 依家又柒多一獲 好心佢就收皮搵過份工啦 做influencer誠信同埋同觀眾嘅關係都好重要 但佢兩樣都冇

cls 敷個mask 都要呃人時間

當靜左一輪 屎盤又會出返黎俾娛樂大家
多謝屎盤提我地唔好懶要繼續狙擊佢

1. 而家先黎出spring & summer makeup
2. 有冇留意佢全部用嘅makeup冇一樣係新架實係而家冇人sponsor又cheap唔去買新野 要找返啲舊野用啦

咁耐冇追
乜件印尼妹仲未肯收皮？

同天堂鳥拆掂未？

係咩Dele左條片？
搵唔到

係自動收皮
比隔離po啲絲打捉哂啲野出黎

唔怪得完全冇係ig到講

ig連yt link都del埋

比天堂鳥unfollow左

屎盤試完水溫諗住上水 點知又柒

好柒啊大種乞衣陳庚佑

愈黎愈多毒瘤
又屎家軍又屎盤又全民造傳銷

又repost 啦隻屎盤

dislike

佢個ig story 又係到扮打喊露

好柒啊

好做作

好柒 扮打喊露

jm9

佢好似喊到隻眼腫左
繼扮完起身之後扮打喊露

搵過份工咪唔洗再喊囉

等睇蝗丁同南瓜珍又笑鳩佢

真係好撚柒呀
好心做到咁唔自然就咪出黎柒啦

屌 以為自己好靚但其實好柒好多人笑佢

屌狗改不了吃屎

老泥就老泥啦

佢都幾好笑
印尼姐姐皮膚係深色啲
長年累月跪地積返黎唔講以為做咩工

5分鐘變4秒都算啦 俾人斷正先柒吖嘛
剪片果時對眼細得濟睇唔到穿崩？

我諗佢份人由細到大都講開大話
做錯又唔認嘅仆街黎

屎盤又乘機屌鳩我地

佢終於意識到自己係咁黑

明明記得之前有間野搵佢賣廣告係去黑色素既屌

好似狙擊到間野del左post

佢又唔諗下自己要幾乞人憎先會有咁多人唔識佢已經睇佢唔順眼得咁緊要

係盤兒又要r返嗎？

有個伸懶腰pose

屎盤private左自己個ig

佢remove左我其中一個ac唔比我follow
可惜盤兒太年輕了 仲有千千萬萬個我
不然我換個ac你看看

盤兒block左我

盤兒好驚無spsonsor block哂我d acc
咁係咪證明我地係d品牌留言係有用??

佢而加去左幫suechangg影相呀！！ 我地要繼續努力 唔好比佢有機會番生

我用新ac follow佢都唔accept 好小心喎屎盤

幾少見做網紅要private ig
收檔吧啦柒盤

網紅kol

冇follow過盤兒

要follow先有得屌柒佢

咁咪幫佢加人數我不做的

特登咁叫㗎 佢有咩key opinion 憑咩做leader
叫youtuber都侮辱咗呢個職業 啲廢片dislike多過like成倍
叫網絡名人無咁蝗？ig名人？

但係你用嘅網紅係蝗語直接叫番youtuber就算啦

佢都Block 左我
On9屎盤以為咁就冇人追擊你？
你仲乞我憎呀

垃圾屎盤 咁多youtuber最能憎就係你

真係好憎佢。。。其實真係冇人鍾意佢

牛油果

其實佢咩星座 個格越睇越黑人憎

好似天秤。。。真係影衰哂天秤

佢成日P到自己條腰好幼好似好索咁
但其實係佢個下身超闊先顯得有腰

又開番public 正一醜人多作怪

Hi 屎盤

無業人士係比較得閒

依間支那野扮日本料嘅黑心美容院 盤兒都有去
借個位推吓post 比多啲人知依班毒瘤KOL推介嘅黑心商人有幾仆街

自稱良心美容院 黑心weirdo beauty店主大陸支那貨扮日本眼睫毛藥水 被揭發後拒絕公開交代打算冷處理

大媽出沒

Tag個啲都係屎

好撚樣衰
相由心生

又話comfortable with ur own shape
但係張相就縮肚縮到咁
真係comfortable?

好西煩
影下花影下海 加兩句caption 格硬正能量

好嘔心

屌當係花樽睇都覺得核突

新bae

同一類人係互相吸引的
屎盤下盤咁勁仲露咁多

下圍就黎迫爆條裙

就黎又爆post

又要準備開

屎盆黑撚到 仲有個屎忽大比大過崠一倍咁濟

屌好撚柒呀 幾時先肯收皮呀佢

表哥眼

佢係唔係又派帽俾綠油果

More

見佢係咁痴崠識啲有錢朋友
又tag幫佢影相條仔
綠油果又喺佢IG消失咗一排

可能嬲綠油果將佢真實身形擺上ig

可能近排綠油果唔得閒幫佢做攝影師
所以搵第二個幫佢影

又係到周圍tag 屎盤唔好再發動死亡之吻啦

屎盤去左眼線間美容比人踢爆用淘寶野
真係物以類聚

自稱良心美容院 黑心weirdo beauty店主大陸支那貨扮日本眼睫毛藥水 被揭發後拒絕公開交代打算冷處理

潛在sponsor

唔明何來的自信話自己靚左好多

隻狗都頂唔撚住想走

塊面同對手唔同色。

珍珍被人求婚了
屎盤係咪都要抄

除左抄佢識乜柒

好黑

呢個頭同崠一齊影相應該會好尷尬
孖生姊妹咁

佢呢個膚色點解唔行tan girl路線外國大把女仔呢啲膚色都冇較到自己白雪雪咁 再練下full body仲好過佢而家遮遮掩掩啦

主僕頭

抄襲=個人風格

綠油果都唔知仲係唔係一齊
而屎盤又唔甘心嫁綠油果

Spoon的個人風格=抄襲抄襲風

可能結婚個日都要遮住個樣

佢條界都好闊下 仲染唔驚禿？

帶住個牛油果頭套行禮

好有畫面

屎盤成日牛油果牛油果咁叫
分分鐘連佢自己啲frd都唔知牛油果嘅真名係咩
崠:喂牛生好耐無見啦

自己整比自己咋

南瓜珍肥左咁撚多既

佢以為自己邊個
唔知佢生日係咪好似條女咁廿幾人係酒店開p呢

啲不知名kol都咁多朋友仔盤盤實多好多至少double先啦仲未計啲followers呢

馬媹屎忽

屌 柒撚到

你對眼去咗邊呀

塊面肥到

走樣走到

係咪牛油果幫唔到佢瘦身所以要分手

生日都唔一齊過 會唔會真係分左
係咪頂唔順屎盤陣老泥味

追擊臭雞都唔預我

果然KOL =港女大種乞衣

其實係咪真係分咗手 好似好耐冇見到牛油果

好柒呀屌

冇
求分享

邊個頂得順屎盤

呀盤生日完全冇人理佢咁
早2 3年 年年影到要結婚咁 連續一星期日日十幾廿個story驚死人唔知佢生日
今年d bae冇曬陰公囉

咩事？

唔好講啲唔講啲啦

好撚柒呀

佢唔好再喺到丟人現眼啦....

佢條裙柒撚到
我呀婆都唔著

好心頭痕就去洗頭啦
係咁R

嘩
好introvert呀

諗起pkjenn

兩姊妹嘛

一齊黎打賭佢同牛油果係咪分左手
有乜理由阿盤生日連影都冇

最後po有庚姐係8月25

Story有冇po過同屎盤慶祝生日

似散左如果唔係廿四孝牛油果應該一早出左po補壽

睇下今晚有冇po相

條裙好柒呀

一排冇入黎點解佢越黎越痴線

條裙老套
跳老舞仲老套
好似 pkj 大鬧人哋個婚禮嗰次咁

屌抖音味濃到，又唔撚戴口罩
條裙成條雞毛掃咁

一個人要幾孤獨先會得閒生日正日瘋狂拍片剪片出post

連生日快樂都無講 都似散

雞毛掃

部人肉ATM無咗

所以生日無搞大龍鳳

美容打扮就臭朵 親子育兒又無人同你結婚生仔
個人又無技能才華分享心得 仲點做kol
又大一歲 忘記啲呃錢呃飲呃食嘅乞衣生活 正正經經搵工吧啦

準備又爆post

屌皮膚敏感就咪撚po la

對眼呢

化到馬嬲屎忽咁

屎盤真係好仆街，見到火車頭比人打腫眼咁先po

火車頭都算係咁
仲同佢食餐飯仔

屎盤一跟崠染頭
崠即刻轉色仲串屎盤係楊過頭
女人之間真係多花生

曾經flirt過既天堂鳥同南瓜珍求婚

話時話天堂鳥係咪收左皮
見三個ig都冇@bop

限定bae

睇黎真係散左

開新post阿